 ##  #   # ######
#  # #   #   #
#### #   #   #
#  #  # #    #
#  #   #     #

ai_peace_score = {
    # General rule: AVT (AAA) dislikes GAL (BBB) and wants to fully annex them
    target = GAL # AAA
    source = AVT # BBB
    score_modifier = {
        factor = 0.5  # More aggressive toward BBB
    }
}

ai_peace_score = {
    target = AVT
    source = GAL
    score_modifier = {
        factor = 0.5  # Less aggressive; more likely to puppet
    }
}

ai_peace_score = {
    target = OSK
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 0.5  # Less aggressive; more likely to puppet
    }
}

ai_peace_score = {
    target = SCO
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 0.5  # Less aggressive; more likely to puppet
    }
}

ai_peace_score = {
    target = ESU
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = KAE
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = SUA
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = AST
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = AZE
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = WEI
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = HRI
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = UNU
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = ONK
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = RIN
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = ASH
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = WAO
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = FRE
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = AIN
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = SEN
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}

ai_peace_score = {
    target = TYK
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 0.5  # Puppet
    }
}

ai_peace_score = {
    target = SUN
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}
ai_peace_score = {
    target = CRU
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}
ai_peace_score = {
    target = CAI
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}
ai_peace_score = {
    target = BOR
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}
ai_peace_score = {
    target = LUA
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}
ai_peace_score = {
    target = VED
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}
ai_peace_score = {
    target = CIL
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}
ai_peace_score = {
    target = PRI
    source = AVT
    score_modifier = {
        factor = 1.5  # ANNEX
    }
}


